[TTV] NS 寵物小精靈 劍盾

準備上網派分

個票站主任好大波 好正